[打氣區]不分和勇，永不割蓆

我地一定會爭取到真自由，同五大訴求！！

佢地得，我地都得！
Liberty Leading the People !

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

不分化

不受傷

不送頭

返屋企！

Heung Gong Ga Yau!!!!!!!!

香港加油

不割蓆 不分化 核爆都唔割

不分和勇！永不割蓆！